食完野當然係唱返兩句k喇

搵到我ig咪聽得到囉
提示 我user name轉英文

是緣是情是 童真還是意外有淚有罪有付出還有忍耐

金金

好聽

wt?

noar sorry